各位有女既連登仔,到底對波係咩味?

想知你地奶條女對波係唔係好香
對波本身咩味道咩香氣?

冇奶過，我都想知

奶味囉問問問

利申條女32e

同問 係唔係個個女都係閪臭

認真講 波視覺效果大於觸覺 望到會好想渣 當渣左幾野或者渣耐左 就會覺得冇乜特別 啪20分鐘基本上都係最多渣幾野

渣下自己屎忽個2舊肉

坑渠味

扑野時唔會狂揸，玩兩下就算，因為揸太多會厭
平時行街食波餅好爽，係屋企時飛晒釘，都好想得閒無事揸兩野，不過條女唔太鍾意

有咩味 你奶下自己皮膚有咩味

漏左講，其實無味，至多咪有沐浴露味

係咁錫 都有乜分別

認真答
洗衣粉味
反而個bra仲重味

同自己手臂內側陣味一樣

洗衣粉味

無味你想有咩味

同自己個佮PAT PAT有咩分別
利伸:未渣過

乳香/奶味/少女體香

椰汁炸豬扒味

老泥味岩唔岩

再軟啲

奶過男仔對肥仔波
咸咸地

老泥妹就有老泥味